有無試過去拜年個陣祝人「冚家富貴」

祝人全家都有錢應該係句唔錯既賀年說話

大家咁話

你試咗先

大家咁話👍

闔家同冚家有咩分別

有
個個咪你

拜年會唔會離開觀塘

印仔好調皮

祝印仔冚家富貴

正字其實係 咸家富貴 咸家鏟

祝印仔冚家財產

冚家師

點解開係飲食台既

全部都叫仆街啦

觀塘

冚家富貴

睇標題以為係老納出post